[GOGOVAN] 輸入優惠碼「hk10」即減$10

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!